[突發]黑心減人工，全部人九折

有家人係黑心做，今日放工全部九折出糧
攬炒開始派成積表

可以單方面話減人工？唔同意會點？
炒魷魚賠一個月人工？
唔熟法律

佢會通知你下個月走
佢會賠一個月即走我點都得

我有FD係屎打畢做
一個月四日NO PAY
六日假變成得四日假
跟住呢排玩自己人投訴自己人
跟住出信炒9你